連登到底有共識未？有bno到底係走好定唔走好

一邊就話唔好走，話會影響抗爭
一邊話走好，話咁會帶走資金同唔會畀中共魚肉
兩邊都講到好有道理咁，但立場完全相反，好亂啊，到底係走定唔走，到底係走對抗爭有好處定唔走對抗爭有好處？？

上連登搵共識?
呢到亂撚過八國聯軍wo

支持走嘅理由：

BNO移民 = 支持國際黃圈，破壞力極大

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

相反藍絲黑警，反而大家更應該想辦法推動取消侵犯人權者如689、777、鳩融居英權，因為他們可以一直不居英，不受英國審判，而定居歐洲。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

我走你係咪走呀

佢唔走你又走唔走呀

走/唔走係自己決定，互相尊重對方選擇

反對走嘅理由：

BNO平權其實係糖衣毒藥，黎緊既抗爭熱度一定會大減

成年人可不可以為自己打算一下

我係有bno廢老，我本人唔會走

但建議

有幼年子女的走
被拉過的走
自覺高危的走

其它就自我決定

走與唔走，個人自由，無人可做大台，
但我建議有小朋友，就應該積極D計劃，
留係香港，難免被當下教育體制染紅洗腦。

走唔走係你自己決定
生活係你自己而唔係人地

每個人都獨立思考
連登有無共識有咩關係?

我個人不嬲無主見，希望有人幫我做決定